連登可唔可以整結婚系統。。。。。。

想同絲打結婚網戀
想重拾當年玩online game嘅激情

留名睇兩個肥宅網上對話張圖

真心如果網戀係計已經出pool既話，我小學玩跑online已經唔係單身毒撚

屌 我都想

push

嘿，我石器時代兩個老婆

連pm功能都冇 食屎狗黎

係...想flirt下絲打bb都唔得

推到連仔睇到